[連登民調]假如你係巴士上面既乘客，你會唔會屌柒個司機

正評，屌完照坐
負評，屌鳩個司機係有成本唔屌 (事後投訴)
屌完唔坐

坐完臨落車先屌啦

有乜好屌？

我其實係想知覺得屌柒個司機唔會有問題既人會唔會堅敢上車姐

如果我在場見到班廢老圍屌司機
我會回番句「收聲啦！趕時間搭的士啦！」